有時真係好撚灰機點解冇人叫我一齊出去發夢

自己去過幾次
每次想發表啲野 想同人傾訴下都冇人理咁
好撚壓抑
身邊啲朋友個個都好似同其他人去咁
點解唔叫埋我呢
唉